{"nombre":"DIRECCI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N","secciones":[{"nombre":"Que la Direcci\u00f3n asigne a un Comit\u00e9 Interno la responsabilidad de asesorar en Calidad Humana y Responsabilidad Social a la empresa u organizaci\u00f3n.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un Comit\u00e9 Interno de Calidad Humana y Responsabilidad Social?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n de la pol\u00edtica?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n o referencia de la existencia del Comit\u00e9 Interno con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con una Pol\u00edtica de Calidad Humana y Responsabilidad Social.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste una pol\u00edtica de Calidad Humana y Responsabilidad Social.?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n de la pol\u00edtica?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la pol\u00edtica con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Manual de Pol\u00edticas y Pr\u00e1cticas de Calidad Humana y Responsabilidad Social.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un Manual de Calidad Humana y Responsabilidad Social?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del Manual?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del Manual con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se elabore un Informe Anual de Calidad Humana y Responsabilidad Social y que se entregue a los diferentes grupos de inter\u00e9s de la empresa u organizaci\u00f3n.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un informe anual de Calidad Humana y Responsabilidad Social?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del Informe?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del Informe Anual con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Programa anual de auditor\u00edas internas con el fin de garantizar el cumplimiento y continuidad de las pr\u00e1cticas de Calidad Humana y Responsabilidad Social.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa anual de auditor\u00edas internas aplicables a un Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad Humana y Responsabilidad Social?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n de las auditor\u00edas internas?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n del programa de auditor\u00edas internas con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]}]}